立法會流會 臨時撥款議案正進行中止待續

唔知今日會唔會復會呢

[[製造財政懸崖就在星期三]] 立法會即將通過臨時撥款 否決到就出唔到糧